許金山同張祺忠相遇會做啲咩？

無聲殺人+終極藏屍＝無敵

易妻而殺

如果當時佢地聯手

大唐雙龍傳

玩６９

呢招最好

出埃及記2

醫學 +工程